[轉數高天池怪俠]九月二十五日跑馬地九場賽日討論區I

嬴多D

拿蛇 我了

[行動又無人理？] 全球最大親子抗爭活動上線啦！ #birdfoldingchallenge

摺一隻紙鳥，影相，放上Facebook / Twitter / Instagram，並加上hashtag #birdfoldingchallenge #929globalmarch #929GlobalAntiTotalitarianism，copy呢段文字再tag 5個朋友，就完成！

霍老開得齋未

霍老開齋日

由於都係有好多人唔明行動有咩意義同目標 於是係正式攻略之前出個簡化版
【行動】【主線】 【922】【SUCK4.0】 【多圖】 【簡易式攻略目標 】

田雞 草地W既全部係前置 轉灣2/3疊沖
一樣既跑法

屌 原來佢第二場研訊真係打錯number

部能同POLI好危險

前7場輸

田泰安在今日的沙田賽事中五勝頭馬，取得其從騎以來的另一代表作。

田泰安說：「現時在港騎師陣容之盛，是我在港策騎以來最強的。」這位毛里裘斯好手，亦憑「勁無比」勇奪今日盃賽博愛百週年紀念盃 (1600米) 冠軍。

上季田泰安合共取得八十四場頭馬，最終在騎師榜上居第三位。今日賽事之前，田泰安亦只展望他的坐騎實力普遍未見突出，兩位冠軍騎師潘頓及莫雷拉，始終成為賽前焦點所在。

田泰安說：「要在港爭取佳績不易，但我一直全力以赴，希望得到最多的支持。今季除了增加了薛恩及希威森兩張新面孔外，稍後於11月時亦會有蘇兆輝及巴度加入戰團。」

「上季我得到不少支持，但今季要面對的環境卻更為艱鉅，無疑我仍不乏坐騎，但當中具質素者其實不多，我仍獲得一些馬房的支持，而我每個朝早亦一如以往般努力操馬，但由於有太多好騎師，他們當中大都亦能造到輕磅出賽，所以今季要突圍確實不易。」他續說。

今次賽事田泰安度過了較平靜的上半場，在首五場賽事中，他只憑「有錢分」一駒贏得頭馬，但他卻能自第七場起一口氣連下四城，創出佳績。

「我事前認為我可在今日的賽事增添頭馬，但由於不乏對手，我的信心其實並不太強。」他續說。

「『勁無比』尚未出賽時，我曾在晨課中騎過牠，之後牠於上季四勝頭馬，我卻未能沾手，所以今次得以有機會為此駒效力，我感到雀躍萬分。」

「牠一直能在陣上展現其上佳實力，上仗牠雖然無功而還，但我認為牠需要熱身，因此當羅富全致電給我，向我提供此匹坐騎時，我便認為馬兒今日必會有好演出，我亦感謝羅富全對我的支持。」田泰安續說。

羅富全賽後說：「此駒來港後，田泰安曾多次為馬兒在晨操中主課，之後因為他未能分身，所以我便找來其他騎師為馬兒執韁，今次田泰安終於有機會夥拍馬兒出賽，結果亦能取勝。」

田泰安說：「『勁無比』今日勝來表現出色，沿途牠能放鬆競跑，直路上亦能展現強勁的加速力。」

「牠看來仍可再進一步，我認為牠可在三級賽中在負輕磅下將具競爭力，而牠亦喜跑略受天雨影響的場地。」田泰安續說。

同日為田泰安建功的亦包括「好好利高」，此駒在第九場的泥地1200米賽事中直領到底贏馬。

田泰安說：「『好好利高』天生速度甚佳，起步迅速，即使有對手向其施壓，牠仍能進一步增速。」

「我很幸運可以騎到牠，牠是一匹忠心準繩的馬，我一直都有望可以夥拍牠出賽，牠能自行領放，末段亦能以佳勢完成賽事。」他續說。

田泰安在夥拍告東尼馬房的「紅心傾」勝出尾場賽事之後表示：「能有今日的成績，實在是可遇不可求，在香港，要贏一場頭馬已非易事，今季的競爭更為激烈，今日能五勝頭馬，我實在很感恩，希望各方給我的支持能得以持續，我亦會在陣上全力以赴，做為最好。」

過往「勁無比」14次出賽，有九次都是由利敬國執韁，今次卻由田泰安策騎取勝，羅富全解釋： 「『勁無比』上場開鑼日由利敬國跑完後，我曾book定對方再騎，但後來他說我沒有講過搵他騎，並決定今場騎『協霸神駒』（結果跑第四），我沒有介懷，我今次便才找田泰安。」

細nigga

青年財駿

一蚊不再買郭能壽臣

五大訴求 缺一不可

呢張好啲

屌你老母 友誼至好！

告仔：呢條柒頭
田：都有5win

777倒
5大訴求

屌火車啦，塞咗兩次

🤚🏾

長長友今次超重心

接近三百五十米處時，「友誼至好」在「連利之星」與「縱橫四海」之間無路可上之際收慢。在此宗事件中，「友誼至好」的鼻部被郭能（「連利之星」）的馬鞭撃中。跟隨在後的「大聚會」因而收慢避開「友誼至好」的後蹄。「友誼至好」其後移至「縱橫四海」的外側，接近二百米處時在「縱橫四海」與「快馬飛馳」之間無路可上之際再度收慢。
我個心好痛

尾場潘頓何妖俾人請飲咖啡未

屌老母
告東尼藍到仆街
同班馬主係咁鬧示威者「曱甴」
難聽到死

告東尼條大奸鳩 馬主講乜佢就講乜嫁喇

寶山鷹俾咗奠雷狗試閘

你造唔到磅

115?

117

你117都做唔到啦

究竟能叔幾時先開齋
場場騎到啲馬褪既

等陣睇下勝得精彩跑場G2點先
最大對手應該得隻金之霸

勝得光采

勝出光采呀

松岡都著狗會褲

尾二

三幕劇都贏得合理，大阪杯沿途外疊同堆g1馬一齊返
睇下目標揀香港定有馬紀念賽

saturnalia會唔會同草上飛一樣右轉跑到2500都得,左轉俾盡1600-2000

金之霸明顯地退化

作為一個賽績派
望住而家沙田比賽d賽事時間
我真係唔識點分析
下下都快到貼近紀錄時間係想點

就黎拍得住日本石屎地

頭場又跑二班

今次又點解要咁編

扮上次唔係因人而編

跑9場

貝蛇手馬夠哂冷味

千八仲啱巴黎太監發揮

不了 呢場無步速 佢會相當難跑

係喎呢場冇馬似會放

屌咩越感希威森11檔

霍清好撚慘

天地人一檔gel撚硬
精神威越感橙

咁搞法唔知幾時先開到齋

幾乎全外檔
呢舖真係好大整蠱

1檔2檔變11 12檔

叫淒涼佬賠返

再取消多次咪得

支持戒賭大使高調入馬場睇馬

黎緊短途馬錦標原來冇香港馬去,唔怪得好似少梗D野咁
(見小巨人又早又試閘以為會去)

霍清搵希威森都唔搵沈拿

霍清:我要斬到何妖片甲不留,殺無赦

隻隻都驚出去

大摩10月1場2班1200想出晒新力寶 忠心勇士 春花秋月?

十月唔跑就要等到十一月先再有田草1200

10月1應該忠心勇武掃場

難講
潘狗上年贏過個堆短途新星應該全部都會報

勇敢傳說 莫艾誠 放頭

原來達子已突破50隻
52了
好期待佢派新馬出賽

神騎乘

正常應該第二場

夢幻仙子又做乜春唔跑

自原來有第9場

召喚韓國人

平海福星退役

呢頭講完唔掃嗰頭就退

停操三個月都唔對路

咁就完咗

本野佢出架

老實 我無得輸

老實講 都係贏左場普通三班（我知新馬上三班好少即食） 但我暫時唔覺可以上到gp 雖然大摩潘頓打哂開口牌呢隻勁野 話呢隻勁 但未知隻馬比人燒一燒會點 十一果場二班幾有暗湧

打team都做比佢贏啦

三幕劇

平海福星

星期三撐我老友寶駒

跑過G1既落三班

原來忠心勇士個馬主係田泰安

仲要一檔

係 田雞自己有好馬唔騎 免費送3win比潘頓

川田醬雅睇黎好有機會黎跑騎師賽

國殤排位幾時出

星期四

十月一號得九場?
G3 x2
2班 x1
3班 x3
4班 x3

4班4場

部能又多個機會開齋

得唔得啊

忠心勇士

天生子彈前速

至於三戰不敗的短途明星馬「忠心勇士」，大摩表示將按排此駒角逐下周二的田草2班1200米，若然表現理想的話，之後會以精英碗、馬會短途錦標，以及年底的香港短途錦標等大賽邁進。

以為會跑1000米G3

Between記得大摩話忠心勇士長遠會跑一哩?唔知會唔會亂入4歲系列首關

至於田北俊女兒女婿田啟安、鄭宇名下的「忠心勇士」，在今組試閘一放迄終，以強勁走勢跑第一，踏入三歲後更覺成熟強壯，大摩透露「忠心勇士」今季將會持續進步，亦於十月一日復出跑二班1200米，力爭四戰不敗，爭取加分向12月香港短途錦標（一級賽1200米）進發。

請支持我

蝕分蝕到仆街 阿般又騎唔到

“Domeyer will ride him in the Group Two handicap, the Premier Bowl … he will be 113 pounds so he will ride two [pounds] over.

策騎指示:坐穩

邊隻

忠心勇武

會唔會太急進

113即係換邊個？
雷/田/國/史

杜蛇都要超兩磅 佢話要節食

有帝豪福星夠做啦

召喚潘頓無限寶石圖
冇左忠心勇士仲有五隻

日日精彩得啖笑

春花秋月阿般應該嫌佢廢 今朝俾左柒俊試

遨遊戰士仲未試轉灣
常感恩又係未得住

仲有怡昌bb

睇下10月1忠心勇士跑成點先
如果2隻都入選到12月國際賽
就睇下牙頓會點揀
而家睇牙頓跑短應該會揀帝豪福星
因為忠心勇士跑g1揹117 牙頓要夾硬造磅119 同埋造完119都要超2磅跑 有啲蝕

帝豪福星同忠心勇武依家分高低就唔知既
但帝豪福星次次贏完都氣管多血，去唔去到國際賽隨時仲大疑問過忠心勇武

計分既話帝豪福星就易部署
贏多一場加到11X分實有得跑
相反忠心勇武黎緊係不容有失

帝豪福星已經111,咸成想既話直行HKIR都得

屌記錯佢仲係100分左右

星運判官咁快退既

有隻新既星運補上

點解忠心勇士唔俾雷神

因為大摩有陰影

放棄上季2g1既爭分奪秒騎佢？
未計仲有美麗滿載

美麗滿載就算啦

喜蓮彩星又熱門引人落疊

D167 COMPASSION SPIRIT 善傳萬里
(AUS) 3 b g PPG
Supreme Class (AUS) - Your Grace (AUS) by Testa Rossa (AUS) (---)
馬主 : Friends of Po Leung Syndicate 保良之友團體
練馬師 : K L Man 文家良

一隻千里一隻萬里

精神威1.6W

又諗起肥鬼底出

天地人好分到

到時會唔會又取消

明明十場

香港幾時有Handicap G1

分齡/性別讓磅係G1都有啦下化

外地都唔多Hc g1㗎
係墨爾本盃出名啲喳嘛

等睇腎仔call錯育馬妙星同埋育馬新星

美國同澳洲都有好多hcg1

Sor我孤陋寡聞

不過主流都係平磅架啦

Handicap G1 係澳洲班傻閪先跑
跑Group 仲要handicap 根本無意思 大家憑實力比賽 讓黎做乜

7 場 8 場有冇 p 膽

賀賢三寶有無同路

屌老味我買左$10今晚莫狗騎師王

頭場都幾亂下

傑彩

雷神做咩唔騎6色

雷神騎得1.幾
佢哋就唔去架啦

綠色有運係延遲報名加入
阿奠應該一早應承左跑邊個邊個

潘狗個騎王好吸引

會唔會覺得隔離隻馬有感情 所以比佢行先

佳騰駒有冇人岩

有

銀亮之星點都追到win多場

我都係傑彩
兩次谷草都有買

只信雷神

頭場第一隻飛頓

Why, 放頭馬都唔差啊

上場賺哂快步速直路dum極都唔近頭3名

莫雷拉（Joao Moreira、1983年9月26日－）

雷神今日6WIN賀自己36歲生日

撚夠賭仔9場，仲刺激

一場都贏唔到我就買件壽衣比佢

買件壽司比佢

想問頭場得七隻 Place 點計法

咪頭3隻囉 屌你老母 傻尻

好惡

傻尻都有錢嬴。你就咪能輸啊。
輸左笑柒你嫁。你老母臭化西

45分鐘

召集手足一齊追雷神win

以下馬匹已告退役:-
馬名 Horse Name 烙號 馬房 退役日期
擁抱所愛 MUSIC ADDITION B308 徐雨石 25/09/2019

呢隻好似係隻腳重傷

佢好好跑 希望跟到傑彩遮擋

r1 3 5

R1 134

r1 三重馬膽複 1 3>4 5 6

入左300 準備今晚大展拳腳

何妖

18:45 重注

gun

我買足咁多場咁多件咁多隻色

頭場輸曬

派左先OK?

唔all in就唔會輸曬啦

頭場6 4 7 2

咁撚靜嘅

有冇人睇tvb 18台

大家咁話

1,3,4

頭場重心：
6膽拖1,4 雙Q , 重注

你見潘頓密密親自操馬，就知有古怪
1、4就實力馬，9月出過有態
增程更為適合
拖腳入位就好大機會

頭場三重彩派錢 146

屌

爆！

多謝彪哥

傑彩繽紛爆啊

thanks bill gor

唔洗爆
潘唔入Q跑第4
中腳唔中膽都得

我彪

買少左3隻

彪析

5號 place 100%
可以買小小win

1，4，6，7

邊個邊個 千八岩數
拖4 6 7

嘩 阿蔡2隻我真係放心all in了

喜蓮彩星 超重注

拖4 5 7先岩

我彪出手搞潘頓

1 4 6

1 4 5

牙蔡q

飛走彪三隻+最冷

3-5-7

唔中係咪回水？

bill gor

莫蕾拉又跑第尾

喜蓮彩星 超重注 中 7.5獨贏 1.9位置

綠色有運一步都冇？

全部貼欄，識賭了

又潘頓利敬國
史卓豐落飛都買我要驗腦

巴黎太監唔係阿般都得

季初呀蔡真係信唔過

隻1騎乜9

屌你彪哥反底

加左6分姐

阿圓既野...

隻馬好似唔識加速咁

邊個邊個彎撚到

有邊個估到最後形勢係咁樣

屌跟左傑彩 一步都冇既

屌佢，落咁多飛仲要唔中

陣間仲想要金匯昇 而家不了

喜蓮獎星蝕步速都贏，點玩

屌 真係鬼 365 綠色有運 有2.2P
馬會1.幾

六歲尾先黎反底

多謝彪哥
Gel左成千

搶左幾步影響咁大

屌你咩

買135 開246 睇嚟我仲勁過我彪

水了

吳婉芳好似冇黎

屌呀何妖讓欄

都唔知仲信唔信彪哥

第1場 超重注 喜蓮彩星 中 7.5獨贏 1.9位置

第2場 超重注

喜蓮彩星跑下跑下好似贏多場有機會入HKIR

老公唔係度之後都無入馬場

咁大想頭

朋友？

以前究竟咩事 一步都冇
又唔係唔適應 都唔知有咩毛病搞到咁

3膽

我收到風

早熟(鍋底)

又話雷神賀牛一？？跑左去邊

第2場等我表演

傑彩爭形勢，2000氣量居然跑落去無既

你老母隻1號廢撚到

Lm

賺步速

利害了 我的國

又話雷神生日

蝕到咁都入到嚟就跑緊group啦

針哂喇

比隻2爆左三四重

講得岩 回$1000

今日等bill gor 派錢

等肥仔

佢比大摩切左j

我達。。。

雷神生日伏手足

同13頭馬一樣

話時話馬會睇嚟避忌唔promote國慶盃

第二場隻7有飛好怪

上季蘇輝個場又係呢個位 一步都無
今季可以追過跑啱嘅天池怪俠

唔搞馬會啦 場場爆冷 廢老自然屌了

想搏陳蛇係咪要驗腦

下場又黎6,4位置

有無水

7p

1,4,6

呢場 46

懷疑方加何外面頭場1食馬

太短

金。剛。秀！。。。

雷神贏硬

連巴呢

不經不覺巴黎太監都六百萬獎金

講個笑話

提提大家，10月方蛇強勢出場

sick d yeah

莫雷拉，一檔，搞掂！

4 > 1 6 9 10

.gun

勝利新星係咁打圈跳 應該跳到無力

???

1> 2 3 5 7

？？？

睇黎鄭4隻今季要散倉

4號獨羸

信雷神生日

岩巴

第1場 超重注 喜蓮彩星 中 7.5獨贏 1.9位置

第2場 超重注 競駿時代

all in 雷神

隨我來好似唔差

6拖1 2 3

飛起貝蛇

8

5-3 雙Q

2-4-6

莫雷拉又西啦

1 5 4 7

雷神又撚手足

尾二 自己塞內欄

具蛇

第四

陳嘉熙騎乜鳩呀
屌你老母p都無

潘頓第幾

屌！

潘頓!!!!!!!!!!!!!!!!

吊佢老母大仆街塞車

唔反了.....

潘狗賀賀雷西生日

點呀...屌你老母

黑夜之子收左皮？

莫雷拉收左幾多錢可以跑到咁，又話冠軍騎師

保良局班大袋等呢場頭馬等左幾耐

又話贏硬...屌你老母

莫雷拉

屌幸運大兄跳一跳知輸左

陳蛇塞撚住雷狗做乜撚野啊屌你老母

第3場 全日重心馬房比料 出奇寶 超級重注

你正手定反手架我跟你架

夾埋做馬啊，幸運大兄燒走前面隻銀城再塞撚住莫狗

岩蛇中左幾多場

屌你1檔雷神

阿奠副面口黑撚到呢

第1場 超重注 喜蓮彩星 中 7.5獨贏 1.9位置

第2場 超重注 競駿時代 中

正手...
我都輸咗...

頭兩場中哂⋯腳
膽係雷神

隻隨我來唔係3疊都似有.....

2019仲買...

中風

雷神生日PLA都冇

郭能啦似似地樣

下場一定有 再追

又唔係我中

繼續追

富祿個名改到咁真係退役把啦

第1場 超重注 喜蓮彩星 中 7.5獨贏 1.9位置

第2場 超重注 競駿時代 輸

第3場 超級重注 出奇寶 (全日重心 馬房比料）

早段4叠

咩年代仲買能叔

壽臣

跟左

2020都就到....

快樂歡騰出唔出到閘

你傻架 佢聽日開生日淫p 今日點會出力

富萬家

今場雷神sure win

剩返一舊 allin 了

加油

唔中做鬼搵你

呢隻轉倉真係要提防

富萬家 place

勇者勝好似係炒飯贏開

莫雷拉
對唔住,我一直話你似垃圾
係我錯係我唔岩
你唔係似,你真係垃圾
屌你老母1,2場搵你做膽

你個名

馬房開善堂周街比料

信不信由你 祝齊贏

6拖3 8算

1 7 跟

同路

拖腳拖埋黎海榮

奠雷拉屌你老母包尾啦

E神買咩

Same road

2?

不弓弓

2, 6, 8 靚

梗係博冷嗰兩隻

博 2,8
勇者勝
出奇寶

2 3 10

第三場分析：
3,5,8,10 位置Q

11p

1-9 qpq

4p

2019仲買黎海榮

勇者勝

靚馬仲邊會俾佢

補飛了

試下單T 3 8 11

終於追到莫雷拉

點賭 唔買雷狗雷狗就贏隻廢馬

屌 跑3 4

屌潘頓殺左我隻勇者勝

拉終於有了

又中大岩伏

買撚左1

莫雷拉勁撚到痴線

包頭

熟悉既雷神回來了

點
點算...

信念唔夠強勁就抵輸啦

1號 3.5 p 好爽

第1場 超重注 喜蓮彩星 中 7.5獨贏 1.9位置

第2場 超重注 競駿時代 輸

第3場 超級重注 出奇寶 (全日重心 馬房比料）輸

知咩事啦

大岩sai 第4場呢

單Q

出奇寶辣殺

根本係贏咗走位同發力點

買郭能又第4,真係dllm

蒜頭爺爺

第4場 開心日子 WP超重注

呢場唔中以後唔山水

拿蛇我了

小巨人

R4
快樂實在》
自然君子
鵲橋飛渡
君臨大地

$20先贏到架咋

再接再黎

跟你$100p

其實POLI係咪唔想撈

R4 自然君子 / 朗隊是最好的 / 1 / 34 👑
R4 自然君子 / 上海oscar / 8 / 18
R4 自然君子 / 小火馬（閃光）/ 17 / 12

開心日子 place

R1 喜蓮彩星 / 追命 / 6 / 22
R1 喜蓮彩星 / 我係安迪 / 8 / 18
R1 天池怪俠 / 小廢青 / 8 / 18
R1 天池怪俠 / 求其 / 15 / 12

原來又中單Q

買埋獨贏 呢場贏得

爺爺

頂甩潘狗啊莫雷拉騎豬王

要田雞定國好

今日咁少人

收到

國

國能

1,6 上

1,2,12

1 3 PQ 買3k 點睇

快樂實在 好實在
王者再現 靚
君臨大地 一樣靚

搏得過

唔利放

買左先

1,6,8

唔利放 就買

西拉搭牙國點睇

5號

仲未有飛到得隻3有飛

10 WP

似

夢幻戰士100%

1235

開心日子

skip

小注：
四連環）
6,8 拖 1,2,3,5

啱

跟左100

塑料喜？

能縮

爆？

收錢

屌無跟

自然君子

田泰安咁勁

力王

咁都中撚晒 bill gor

8-6-5-3

霍利時好慘

都係田告有信心啲 買左啊國

部撚真係

第1場 超重注 喜蓮彩星 中 7.5獨贏 1.9位置

第2場 超重注 競駿時代 輸

第3場 超級重注 出奇寶 (全日重心 馬房比料）輸

第4場 開心日子 WP超重注 輸

能叔 隻馬次次放跑得好 你一檔出閘快反而捉住 抵你未開餐

中！

我係大岩sai fans

算係咁 佢同部撚一齊塞 好彩冇部撚咁妹搵到位

屌
咁都中

賢仔今場咁激動

我了

POLI難得有帶腦帶個心跑馬 又俾淒涼佬劏

自然君子 係咪要再長啲

大岩今日比四中一

挽留，有你係度好好賭

唔該你行開

力王 好勁

下次祇會更好

bill gor轉運？

應該買左夢幻戰士同/力王

好正

估唔到佢咁變奏

霍清慘啲

今日要派

行開啲啦及時行樂

君子無第四就好

上撚左鏈

彪哥今日反底

場場中一隻有咩用

彪哥 vs 大岩

佢應該幾鐘意夢幻戰士

2019仲買貝蛇

NIGGA下場飛唔飛出去飲啤酒

兩個德國佬又推銷啤酒

唉 屌 5 6 8 簡撚左5膽

又針呢場

鵲橋影輸唔見好多
下場信呀潘拖2 3 11

仆街搞到好想入場飲酒 但啲酒好撚貴

啲鬼妹

邊度飲酒唔貴

50蚊都貴

李寶利同力王
下次可以追

50我賭5場馬了...

bill gor今場買乜

馬場氣氛特別正

新力好似$45 ？

條撚樣跑馬睇心情

今場好撚勁

衝程有威爾頓咁長

$20 場

2.5 場 only

上次攞啲劵去飲，得個兩啖

重點多女又正
入跑馬地真係好撚正

隻力王 追勢
非池中物

有啲鬼佬夾band打鼓個場勁high

王若舜去左邊

當季力王同駿風馳貫注力超強
幫我追唔少

霍老笑了

贊一贊力王

本來今晚本來jump8k 而家針小4k

無追過

愛添滿有貨交未

駿風馳咁快打柴

由終點酒吧到樓下酒區都好玩

上捕先鋒

欄主肥都撚得掂既馬一定前程無限

王者奇兵仲未入過三甲 場場熱 仲試過馬王飛

諗緊4選要2定要8

課閘唔知引左幾多飛

想知8會唔會擺前啲
佢十檔一縮就無得跑

7》11 3 2 8

年輕人

共青馬，不了

唔敢唔要心慷慨

7

支持呀頓

3

沈拿 不了

等bill gor

2222222

陽明滿滿定紅褲日

上季。。

2-3-7

6666666

中咗捐一半俾星火

跟

王者奇兵

揸咩膽好

田雞？

1檔田雞勁好撚多

12檔殺曬

買左3579 等針

呢場唔建議賭
太多馬搏殺

2號：方正博士，馬會大董事隻馬，抽埋個一檔，田雞9月又親身操個田閘，你估田雞可以冇交代？

7號：新馬，但試閘出色，加上潘頓驍勇善戰嘅性格，實會想搏咀贏馬棒杯

9號：9月親自試閘跑第一，實力馬之一

細細地2拖7、9 Q 睇下戲算啦

試試愛添滿WP 睇下佢十檔點跑

紅褲日都仲係好靚

愛添滿

1 12 6 4

平時呢日會特別有個專頁同好多關於支那嘅精品
今年就連首頁Spotlight提都唔提

6-7-11口買唔切 千其唔好中！

又做愛Q

田雞勁啦

田雞會唔會比老苗封殺

係咁抽田雞
大讓賽

隻提款機做乜

買左p

青年財俊垃圾馬

嘩 田泰安咁都第2 老苗屌撚死佢

啤酒田

Un下un下
似跛腳

agger

一檔都要跑去啤酒園

田雞我屌你老母

場場位置Q都中第4

我屌你老母
勇者勝
心慷慨
二隻4

田雞正常發揮

好過捐入面塞死既

1檔 啤酒園衝返嚟

1檔可以飛到大外一氣

田雞回復正常，呢個先係佢最常跑法

又中
點解平時又唔見我中咁多場 ?
依家唔多慣, 屌 好撚on9

係咪搶快左

想睇老苗而家咩樣

兩場位置Q都係第4

....................

Bill gor買得樓

一落馬已經係咁FUCK

彪哥去到第6場都未俾人屌簡直係奇蹟

流鼻血啦 隻馬啲病歷厚過本馬簿

提款機做咩

田雞握手位

雷神啲騎姿真係好靚

又係贏赴位, 發力點, 韁繩

真係cls
田雞有乜7理由1檔跑到咁撚野
正正常常贏7左啦

13係咪係食自助餐個層跳咗落去

雷神2win了

又係贏赴位, 發力點, 韁繩

中完又中

而家知道我王者咩料啦

好撚慘，死都唔比佢退

今年冠軍騎師一定係佢架喇

彪哥轉運了

換人贏啦

仆街馬主

雷神跳起慶祝

牙拉開心到

唔係奇蹟 係神積

今晚完全唔利出面追,結果比佢一隻劏曬

飛雲騅=方仔嘅競駿飛鷹

喺麥菲文到都識贏 轉倉仲衰

育馬系Q 517倍Q

整返條天驕系Q先

唔關佢事，佢無捉住
跟唔到，後上反而食正佢拿手招
但我好想佢追唔到，買左3，9

菁英才俊做得狗餅

R6 寶山鷹 / 金雪炫男朋友 / 4 / 24
R6 寶山鷹 / 小巨人 / 11 / 18

記住百里名駒的教訓

卞城公主鈺琪

r6
寶山鷹>
衝亞
金匯昇
正陽清風

新手想問真啲咩事？

集氣方蛇愛馬

唔該巴打

有冇人覺得1000米谷草好難度

金匯昇跑唔跑得番

爆

潘頓今日冇騎師王啦

R6 11> 12 6 7

呢場唔吸引

1200 都冇 1000咁難
仲要呢場有2隻狗餅馬
金匯昇 衝亞

唔一定既都

成地都係精啦

衝亞飛得啦 擺個垃圾上去騎仲要咁熱

壓左地，一放到底

今場潘頓買唔過

邊幾隻擺前走

鞍上人有10磅減都唔識放頭

金匯昇

6.5倍

5 6 11？

all in陳蛇

正陽清風 win

支持

買佢=幫馬會cashed

唔拖佢又驚佢入到黎 話哂咁輕磅

6 11死放鬥燒
7 12後上殺哂

你地咁樣屌法轉個撚頭佢就一放到底

3-8-12博下先

唔係睇一日表現既

買佢就輸，唔買就win
完全睇唔透

大外檔

送錢比狗會

大佬彪咩心水

想搏冷買3

醒目再臨 最 FIT

無得講

衝亞收肚帶

11號寶山鷹win硬架啦
擺明係馬王料，冇得傾
再拖6、8 一冷一熱
整條連贏位置Q

11拖6,8

惦

ok

All in

all in

正陽青風可唔可以出閘順利

6場超重注馬房料 加時銀晉

Bill gor開始燈未呀

Ok

即gun

太fit 撞到腳

寶山鷹

垃圾帖木兒

搞掂 金童紹好波

笑4

姚本輝

陳蛇

收皮啦雷西

莫蕾拉輕鬆

姚本輝肥到

海軍鬥水兵

潘頓去咗邊？

見到隻銀晉就諗起我吳長進

哇屌
中晒腳
馬王鷹呢屌 ？？？

派我

派

屌寶山鷹

一跟彪哥你就針
點搞佢好

勁

潘圓 一檔

講中左，條友完全唔穩定

四連環
4，5 搭 3，7，12

蔡明紹搞啲韁繩真係好好

針到唔想賭已經

lm

帖木兒

位置都冇學人馬王飛

話哂淒涼佬教出黎既....

潘頓今晚放棄？

琴晚打完J 又話你知咩

潘頓啱啱包尾

下場驫馬得唔得？

930 美股開市！

劍追風WP

點睇電訊彪馬

轉左史卓豐騎喎 ching

2號膽 3，5 腳

連贏位置q

Icac

想請問 跑夜馬當天投注站係咪開到最後一場？

買咗雷騎師王 又要練心

根本冇心跑 今晚比人雷拉拎啦

潘定莫騎王

其實都穩

丁仔只係一條濕鳩
一季已經見晒底

莫啦 我都買

彪哥
呢場銀亮之星有無機會?

當然啦

上年都凈係識贏5班啦

9月泥閘靚，代表有態
有得爭

今場黎海榮終於有隻似樣既馬

轉數高 99% win

1.85拉 騎師

最多都係入位
可以拖下腳
但要留意返今日細潘仲未入過位，狀態成疑

擺低一隻

All in 咗雷 聽天由命了

Ching sick d yeah

大佬彪，請問第七場3號劍追風同12號銀亮之星，比著係你會飛走邊隻？

飛3啦

人棄我取 劍追風！

轉數高點睇

隻馬勁到傻

好多冷馬靚

我潘咪贏啦

今場爆邊隻

邊隻 快

3-4-9-12

2 電訊驫馬
11 問鼎高峰
12 銀亮之星
QPQ

飛12

8,10,11

5 12

10號去盡

小注搏爆冷
3拖5、6 位置Q

Gun

cup了

莫雷拉讓賽？

屌 雷狗又亂黎

屌你老母又輸

太大諗頭 ...

冇事嗎你

你班燈神 又話丁仔冇料 又話莫雷拉係神

轉數高擺明距離唔o岩點解仲咁多人買到熱刺

20蚊姐

屌都未入閘就封 買唔到呀國

岩

要1650先得

潘

貝力斯

買馬黎講識咁樂觀係好嘅

我屌你老母雷神

啱呀

我頓

公証第五

2號都睇岩
早知唔拖黎海榮果隻

橙

步步友縮千二都贏啦

拉 騎王

如果頭場雷神同8號中 10蚊會有幾多

俾盡一千

轉灣要俾啦，垃圾騎師

R8 興爾 / KingOfWorld / 17 / 12

屌你老母又輸騎師王^_^

你燈夠未

能叔可否生性一次

長長友啦 仲要諗？

霍清係咪0win

有料

攬住能叔係咁先啦

得番60蚊仲有冇機上過百

+1

綠野先駒

又有得睇田雞1檔啤酒園

希威森都幾慘
騎親都廢馬

韋達話贏唔到興爾嘅話佢會引退練馬師

齊齊買呢隻

燈閪

同具蛇差唔多

川河寶駒100%

就黎變張敬軒

呢場唔洗諗都知長長友一定玩變奏

鑲白旗冇人要？

我要

輕鬆

何以 這土地 淚再流

興爾搭邊隻好

文武傳奇
可愛寶

靚

買興爾就已經輸左啦, 仲搭

呢場簡簡單單
興爾win place 唔洗煩
- 沈拿配韋達呢個組合你冇得唔信
- 韋達出皇牌勝出率好高
- 上場贏近個半馬位，代表有力抗衡加磅壓力
- 今場抽埋個2檔，仲靚過上次

dllm

60all in

billgor轉運
allin

肥鬼

鑲白旗啦 呢對騎練餓馬到癲

心中有您

11WP

輸

綠野先駒wp

屌笑咗

長長有 all in

贏7個馬位 勁過步步友

鑲白旗上季尾輸俾邊隻呀

黑警唔會中

11潮撐牙全

反正都輸撚晒 100蚊可愛寶

1 5 10

CLS

勁野

屌潘頓搞笑？

留得太後啦長長友

屌 膽中腳唔中

文武傳奇=新超有利

痴線 五班贏到三班再縮程 賭閪。。。

唔好咁爆好唔好

屌你老母潘頓

文武傳奇繼續順利向女皇盃進發

文武傳奇1650，6w

bill

場場無

牙國on fire

中？

仆街我潘頓搭牙國呀屌你老母

沈集成咁都保住條纜 屌你個閪
成班狗

peter

潘頓：收工

唉唔撚賭喇屌你老母閪

Skip咗呢場

福威勝 追唔到

潘頓掂牙國

潘頓其實做緊咩

搭

等收工

呢場真係嬲 明明捉到牙國 仆街潘頓

割撚食屎啦

買馬 要買冷馬

潘頓陣間精神威點搞

Diu
Place 都冇
賭馬真係好講運

連P都冇

尾場緊張騎師王

捉到牙國 啲腳錯撚哂 好灰

落到十幾蚊放頭帶到
騎師王埋囉

大nigger禮拜日贏完到細nigger

潘頓 還錢

jenny好波

利害了我的全

沈集成個樣奸撚到

激撚死
勇者勝
心慷慨
第4

綠野w又第2

買潘好自然串阿國
長長友搞咩

今場一號點睇

潘頓呢場100%

文武傳奇：1200-2200

買撚親D人個撚個都發夢係到

me too

屌潘頓還錢呀屌

嘩紅粉彩影過關飛勁到

尾場潘係咪1000000%？

[美麗傳承忠心勇士]十月一日沙田草地十場賽日討論區I

潘頓差唔多回到三十蚊

霍清係咪想同部能攬住一齊死

尾場潘定雷拉好

長追牙國好好分

$684
$172.5
既分別

不過算啦, 買q分分鐘跑 1,3

跑完呢場可唔可以再訪問多次霍清

仆街懷疑沈集成條仆街想食埋最驫

應該係

應該攞緊刀斬何妖了

白旗輸第三幾多？

牙國騎王？

一個鼻

精神威應該2班馬
不過潘狗疑似收左工

仆街興爾扯快個步速

人類已經無法阻止「精神威」...

馬馬馬啦 潘不了

牙國王集氣區

騎豬王

R9 精神威 / 情迷熱杏霜 / 2 / 30
R9 精神威 / 羅承傑 / 4 / 24
R9 精神威 / 金地飛客🐎 / 7 / 20
R9 精神威 / 卞城公主鈺琪 / 11 / 18
R9 精神威 / 朴智媛 / 14 / 18
R9 精神威 / 冼毅力saint / 16 / 12
R9 精神威 / 煲仔飯 / 19 / 6
R9 精神威 / 智高無上 / 20 / 4

重注左， 仆得街

精神威vs天地人

金地飛客🐎
r9
精神威》
安喜
夢幻仙子
紅粉彩影

朴智媛
R9
精神威>
天地人
安喜
紅粉彩影

煲仔飯
R9
精神威>
天地人
安喜
永同歡欣

情迷熱杏霜
R9 精神威
天地人
安喜
紅粉彩影

尾場越感

騰龍超影掃哂

英之星

郭能要驗幾多次第4

整條q
搞惦

夢幻仙子掃哂

梁家俊今日好正氣

索先生爆冷跑出

自己唔中希望大家中

韋達今日冇喎

做愛q

博最馬馬馬好過

千祈唔好開1 3 4
唔記得買六寶

呢場好難呀屌 兩大高手一定擺前 照計其他好難過到佢地架喎 但潘頓似收咗工

1001

[美麗傳承忠心勇士]十月一日沙田草地十場賽日討論區I

雙飛人+最馬馬馬點睇

會唔會陣間兩隻一齊死哂